有無人明long d感受？

同左女友快三年，long d左兩年，呢排大家冷淡左，應該要點？
有無巴打明呢種感受 好撚SAD

分手

唔捨得

唉我明 啱啱琴日先分手

一年頂唔順散左

我都係long d左兩年，準備接女朋友過黎

半年就頂唔順
與其一路拖 不如忍痛斬欖 起馬唔洗分開得咁難睇

到咁上下要見吓面先得

其實有時都係靠捱，睇吓你覺得值唔值啦

日日Skype住好辛苦 時差9粒鐘

一個月就飛左